<FightAggressively>
<DebugLog>Debug Log _ Jeżeli w modzie wystąpi jakiś błąd, wyświetli się powiadomienie na czerwono.</DebugLog>
<EnemyGeneralsMessage>Powiadomienia wrogiego dowódcy _ Włączenie niektórych opcji spowoduje wyświetlanie się powiadomień o rozkazach wrogiego dowódcy.</EnemyGeneralsMessage>
<AutomaticallyRemoveObjectsInTheField>Automatycznie usuwaj obiekty _ Walcząc w czasie oblężenia, mapa szybko zapełnia się różnymi przedmiotami, jak tarcze czy oręż. Te obiekty przez dość długi czas walają się po ziemi i gra cały czas sprawdza ich pozycję. Ta opcja została dodana, by nieco to zoptymalizować.</AutomaticallyRemoveObjectsInTheField>
<HorseHealthIsSlowlyRestored>Konie powoli odzyskują zdrowie _ Opcja dotyczy dosiadanych przez ciebie wierzchowców. Co sekundę odzyskują 0.75% swego maksymalnego zdrowia. </HorseHealthIsSlowlyRestored>
<GiveTheHorseAHeal>Daj mu ostrogę! _ Opcja dotyczy dosiadanych przez ciebie wierzchowców. Kiedy trafisz wroga, twój wierzchowiec odzyskuje 2% swego maksymalnego zdrowia. </GiveTheHorseAHeal>
<CharacterHealthIsSlowlyRestored>Postać powoli odzyskuje zdrowie _ Ta opcja dotyczy tylko gracza. Zdrowie postaci leczy się o 0.75% maksymalnego zdrowia na sekundę. </CharacterHealthIsSlowlyRestored>
<LetsBattleInTheMorning>Walczmy z rana _ Noc i zmierzch zmieniają się na ranek i popołudnie. Działa tylko gdy rozpocznie się bitwę w godzinach 0-9 oraz 18-24. W pozostałych godzinach opcja automatycznie się wyłącza i bitwy rozgrywają się normalnie.</LetsBattleInTheMorning>
<PartyPrisonerSizeLimit>Limit więźniów drużyny _ Maksymalna liczba więźniów zostaje ustawiona na 2000.</PartyPrisonerSizeLimit>
<PartyMemberSizeLimit>Limit liczebności drużyny _ Maksymalna liczba członków drużyny zostaje ustawiona na 2000.</PartyMemberSizeLimit>
<GiveMeHeal>Ulecz mnie! _ Ta opcja dotyczy tylko gracza. Postać odzyskuje 6.5% swoich maksymalnych punktów zdrowia po udanym trafieniu. Nie działa podczas turniejów. Zablokowane ataki nie odnawiają zdrowia. Leczenie działa tylko podczas bitew polowych oraz ataków na kryjówki bandytów. Dotyczy zarówno broni do walki wręcz, jak i broni dystansowych.</GiveMeHeal>
<NeverRunAwayOrPanic>Nigdy nie uciekaj i nie panikuj _ Żołnierze nigdy nie uciekają i nie panikują. Opcja 'Ogranicz uciekanie i panikę' zostanie wyłączona, jeśli włączysz tę.</NeverRunAwayOrPanic>
<ReduceTheSituationOfRunningAwayOrPanic>Ogranicz uciekanie i panikę _ Żołnierze nadal będą uciekać lub panikować, ale mniej niż dotychczas. Nie będą już zarządzani w systemie 14/500 12/250 10/100 8/50 6/25 4/10 (minimum/ogółem). Od teraz żołnierze będą uciekać wtedy, gdy morale się wyczerpie. Opcje 'Nigdy nie uciekaj i nie panikuj' oraz 'Ostateczny szturm' zostaną wyłączone, jeśli włączysz tę.</ReduceTheSituationOfRunningAwayOrPanic>
<IgnoreTheRetreatOrders>Zignoruj rozkaz odwrotu! _ Nawet jeśli wydano rozkaz odwrotu, żołnierze zignorują go i zaatakują bardziej agresywnie.</IgnoreTheRetreatOrders>
<TheLastAssault>Ostateczny szturm! _ Jeżeli liczba żołnierzy spadnie poniżej 15% ogółu, otrzymają rozkaz do ataku. Jeśli pozostanie 75 z 500, wszyscy zaatakują. Opcja 'Ogranicz uciekanie i panikę' zostanie wyłączona, jeśli włączysz tę.</TheLastAssault>
<BonusOnAttackAndDefense>Premia do ataku i obrony! _ Jeśli zostanie wydany ofensywny lub defensywny rozkaz, żołnierze zyskają dodatkowe premie. Uczyni ich to bardziej agresywnymi lub lepiej będą się bronić w walce z przeciwnikami.</BonusOnAttackAndDefense>
<TheConditionOfTheDay>Pora dnia! _ W zależności od pory dnia żołnierze będą walczyć lepiej lub gorzej.</TheConditionOfTheDay>
<AggressiveAttackAndDefense>Agresywny atak i obrona! _ Żołnierze to wyszkoleni wojacy, potrafią lepiej blokować i bronić się przed atakami.</AggressiveAttackAndDefense>
<ProtectTheGates>Chronić bram! _ Podczas oblężenia żołnierze z centralnej części warowni, strzegący bramy, raźnie ruszą do ataku, kiedy wróg przełamie wrota.</ProtectTheGates>
<AttackWhileMoving>Atakować podczas ruchu! _ Zwykle przy rozkazach podążania lub udawania się na pozycję żołnierze ignorują wroga, teraz będą atakować podczas przemieszczania się.</AttackWhileMoving>
<IgnoreFormation>Ignorować formacje! _ Kiedy wróg jest blisko, jednostki zignorują swą formację i ruszą do walki.</IgnoreFormation>
<DontWalkRun>Nie ociągać się, biegiem! _ Standardowo jednostki biegną szarżując na wroga. Gdy jednak są już blisko, zaczynają iść i nie robią nic. Uznałem, że to niedorzeczne. Dlatego ta opcja wymusza bieg, by jednostki nie zwalniały do chodu.</DontWalkRun>
<DefenseTeamsArrowinSiege>Amunicja obrońców podczas oblężeń _ W czasie oblężeń obrońcy mają łatwy dostęp do zapasów amunicji. Po upływie pewnego czasu amunicja strzelców obrońców zostanie uzupełniona.</DefenseTeamsArrowinSiege>
<SiegeEquipmentSpeedIncreases>Lepszy sprzęt oblężniczy _ Szybkość ruchu machin oblężniczych ze strony atakujących zostaje zwiększona o 150%. Dodatkowo prędkość przeładowania wszystkich machin oblężniczych zostaje przyspieszona o 300%, a ich celność zostaje zwiększona, lecz dotyczy to tylko strony broniącej się.</SiegeEquipmentSpeedIncreases>
<BetterHittingFeeling>Lepsze efekty trafień _ Kiedy zabijesz wroga, efektowniej upadnie.</BetterHittingFeeling>
<LargeCollider>Powiększone kolidery _ Gdy żołnierze są zbyt blisko, broń nie potrafi ich skutecznie trafić. Dlatego też rozmiar koliderów żołnierzy zostaje powiększony o 10%. Domyślny promień: 37cm => Obecnie: 40,7cm</LargeCollider>
<NONE>(Brak)</NONE>
<Performance>(Wydajność)</Performance>
<Order>(Drużyna)</Order>
<New>(NOWE) </New>
<Me>(Gracz)</Me>
<Enemy>(Wrogowie)</Enemy>
<Friendly>(Sojusznicy)</Friendly>
<FriendlyEnemy>(Sojusznicy / Wrogowie)</FriendlyEnemy>
<Siege>(Oblężenia)</Siege>
<AutoEnemy>(SI wrogów)</AutoEnemy>
<CreateBeforePopup>Klawisz skrótu ( Alt + ,  ) pozwala ustawić te opcje w dowolnym momencie gry (poza bitwą).</CreateBeforePopup>
<CreateFirstPopup>Ustaw moda w menu!</CreateFirstPopup>
<CreateUpdatePopup>Wersja moda jest przestarzała. Uaktualniją ją. Mod został wyłączony.</CreateUpdatePopup>
<AlreadyAddedThisModule>Już dodałeś ten modów. Wyłącz moda w launcherze gry.</AlreadyAddedThisModule>
<DontRunAwayAndFight_MSG>WALCZYĆ! NIE UCIEKAĆ!</DontRunAwayAndFight_MSG>
<TheLastAssault_MSG>WSZYSCY, DO ATAKU!</TheLastAssault_MSG>
<ProtectTheGatesDestroyed_MSG>BRAMA ZOSTAŁA ZNISZCZONA! POWSTRZYMAĆ WROGÓW! ZABIĆ ICH!</ProtectTheGatesDestroyed_MSG>
<ProtectTheGatesOpen_MSG>BRAMA ZOSTAŁA OTWARTA! POWSTRZYMAĆ WROGÓW! ZABIĆ ICH!</ProtectTheGatesOpen_MSG>
<DefenseTeamsArrowinSiege_MSG>Strzały i bełty obrońców zostały uzupełnione.</DefenseTeamsArrowinSiege_MSG>
</FightAggressively>
